［百佳高質小食]仲有冇人記得？

芝士火腿卷埋一舊
仲有d蔥咁
卷到好大舊
一盒好似兩件
有冇人知邊度仲有得食？
或者點整？

有冇人知

頂講起就有少少印象，係又咸又甜

屌好想食

唔講都唔記得
好耐冇見過喇

你自已咪講左點整囉屌

😑

留名

你唔講我都唔記得

我都想搵返

好多年前有百佳會有個員工擺擋整

係 仲有個d章魚燒

幾好味

有冇圖

個樣就類似咁 但食落去個皮 就似甜薄罉咁
印象大概係咁 好耐啦

所以上面有個細路話”你咪講左點整”
真係好膚淺 做人好求奇